# curso-gitkraken


file:///home/jorgeruz/Documentos/curso-gitkraken/nuevo%20name.odt

ESTO ES UN TEXTO PLANO 
**NEGRITAS**
> **Nota:** The **esto es un texto en negritas**, tambien tiene un degradado.


[hipervinculo al texto](http://sogigitaaaal.com/), esto es un texto al que le anadi hipervinculo


``mermaid
graph LR
A[Square Rect] -- Link text --> B((Circle))
A --> C(Round Rect)
B --> D{Rhombus}
C --> D
```
